====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La condition métropolitaine comme contexte
No features found.

2. Sentence: Plus tard , depuis la fin des années deux mille , ont émergé les questions métropolitaines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

